連手指都咬斷人 可想而知係承受緊幾大既痛苦

黑警可恥

是日靚早餐

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

咪開呢d垃圾標題黨po啦

G持老闆同定仔

是

#4條傻9

扑咗了

睇到好c伏

咁毒插眼想人變盲
人在做，天在看

印仔講得好

現代人雞都唔劏隻
要咬斷人手指 係要有幾大既決心
承受幾大既痛苦下先做得出
生剜人地隻眼 痴撚線

被人拉果個肥仔都幾狠
咬斷人地隻手指

你行得正企得正點解要咬你手指
好明顯係你搞親人
人地先咬你

屌你咁多垃圾post 第一次支持你
ok 下次我去觀塘會食bbq

你試下俾人成隻手指插入隻眼到
賓周你都照咬斷

你都支持咬人咁暴力
人喎 唔係野獸

牙係人類最原始既武器
被迫到要出牙可想而知係生命受到幾大既威脅

你都會出牙咁癲？

生命受威脅既情況下
有乜出乜

笑到成晚訓唔著

睇落隻眼好c伏